厚德邨單位起火

又起火

現場話有爆炸聲

又係tko?

德澤樓19樓

唔通係尚德車主？

爆炸聲前已經聽到好多人大嗌‘唔好啊’ 係咪有人跳左

有機會

咩事

平時邊有咁多火災呀屌

可唔可以fact check到

係現場 應該無 係叫d人快走 叫樓下條友唔好再射水

推上去先

推

有無野可查到？

姐係無人跳？

Push

消防救熄左 現場有白車standby 未有人要上車

大量警犬德富巴士站黎緊

有冇人可以答我點解火燭會有防暴出現？🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️

我都係咁諗

拎住個大聲公講野都細聲過街坊 on99

中共又玩火

關佢地乜撚嘢事，又唔係幫手救火

可能又想話人非法集結

熄撚左先黎，on99咁

又黎聊事鬥非

如果咁都非法集結
咁佢屋企火燭記得唔好落樓留返係屋企啊

最撚好笑係我落樓果下已經見有架eu車係度，但唔夠膽落車，格左好撚耐多幾架豬籠黎先夠膽落

有隻狗行出來話個火源係出面開始

cls

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

見後生就捉

即係班黑警放火俾居民發現，所以唔敢落車？

德澤樓 2112室火燭
一老人上白車
現場防暴問號

push

唉

見到厚德邨
就知道係共狗搞事
又做陰質野

屌你老母黑警又殺人

又賺ot錢

依加情況點？

唔係，目測應該係冷氣樓著火，似係分體既散熱（姐係出面果舊），不過佢地開頭小人唔夠膽落車，心諗咁你黎做乜鳩

應該唔會
兩個地方距離都要十幾分鐘路程

..

前幾日有架的士撞林寶。40個防暴黎

懷疑一早串通天文台放紅色火災警告(雖然取消咗)減低可疑性

秋高氣爽,唔係山火,而係屋企失火

on9 而家查火燭要出防暴曱甴 仲要多過消防 又唔係救火 企係樓下呃OT

21樓定係19樓？

仲得人驚過田心收樓

諗太多喇、我係現場。屋外著火燒著d衫。應該係樓上掉煙頭居多。

兩個地方差十分鐘路程，可能性細啲

因為只要人多少少就想鳩拉人 發洩

兇徒

防暴又咩撚野事係度呃ot

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

喂查下好喎

睇住佢岩岩起火到熄火

起火關防暴事？

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

起火關防暴事? 好撚可疑

唔係19 佢地估20

指揮任何仁，依加邊個最大？

又關防暴事呀，咁撚多嘅？

Cls

萬一宿舍火燭
出防暴
消防唔比入

唔出奇 硬沖入去屠村唔好睇,放火搞風搞雨囉

唔好有事

係20/F 消防係裡面照緊

屌

更正2012 sor9ry

車主唔肯比 cam popo

點解啲火係屋外面起？

個人懷疑係有人掉煙頭頭

將軍澳厚德邨德澤樓發生火警。今日(10日)凌晨零時許，警方接獲多名市民報案，指高層一單位起火，逾百名住客自行疏散到樓下逃生。消防到場將火撲滅，事件中，一名男子不適送院，火警起因有待調查。

驚賊又殺人放火了

但係d人影住好明顯係入面燒 d窗係關實嘅 如果無睇錯

同琴晚獅鳥有關？

Fb睇到 似出面燒先

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

班甴曱驚囉
依加係咪都著哂防暴裝先

因為佢地放完火

20叫高層

sorry應該我睇錯下面有巴打張相係係出面起火嘅

都係fb 呢張似入邊有事噃

好可疑，出面有咩燒

d火由內燒到窗外啫

起底
波台＋不停改名
完

應該係燒著啲衫 再燒到冷氣機先有爆炸聲

無啦啦d衫著火，唔通有仆街煙鏟扔煙頭

做乜尻
合理推斷喎

尋人：
救命！快啲搵返樓主 Ringo Tsang 出嚟！

有人(住厚德)啱啱至話比人跟蹤，轉頭厚德就著火了。
求炒車！！！報平安呀樓主！！！

From telegram:
// 00:40 厚德邨德澤樓疑似2013室著火 //
From FB comment :
// 1902室? //

樓主 FB：

樓主在FB谷內, 三度話比人跟蹤的posts：
(Closed group，唔入谷睇唔到)

11.9

11.8

11.5

err..
tko公海啲人都係咁講

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷
大家早啲起身 七點路面見！唔好遲到啦！

其實抽隔離屋苑既停車場係好普遍

留名

Cctai啲人究竟有幾能on9

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

都好唔隔離下

班曱甴冇蒙面，扮撚哂好人咁 聽到d街坊話想嘔

煙頭辣著衫掛

cc台真係弱智到

人地bbq炸

滅口

有冇咁多巧合

點會黎救火?
警察係個犯罪組織 最多係黎趁火打劫

好得人驚

===============

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

放完火 走唔切比你見到

殺住人黎OT錢

住厚德⋯

大把仆街咁做

唔好呀

但睇佢啲post 做補習 搭巴士唔似係車主 （住厚德）

直情隔離區咁滯

有冇現場影嘅相

內容不存在，俾人del咗？

佢嗰幅相清晰好多wo Ching

乜呢個年代仲有咁弱智嘅火燭原因

人有無事?

嗰個位似分體機著火

痴線
自己無事但又搞鳩到人

唔撚係掛。

當然有啦

黑警又放火

點解係窗出面燒 奇怪

屌唔撚係呀嘛

應該係出面燒起嘅
因為好早就有街坊喺樓下係咁大叫火燭
然後隔咗一兩個字先有爆炸
室內嘅燈消防入到去都仲開到

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

認真 似係思覺失調

藍絲都開始玩火魔法

屌好撚恐怖⋯⋯

外面燒入去？定我睇錯

黑警再殺人
燒唔到你 大家繼續放鬆

又想殺人滅口

搵返未...

好似你改名仲多過我wor....唔係下下都屈人先ge. 現場所見加理性分析都比你話。唔好比仇恨蒙蔽雙眼，搵返獨立思考能力啦你

都真係好智障嘅理由

開兩個post就波台
真正係波台玩膠既醒過你幾十倍啦

穩到喇 唔好嚇自己喇

講真 香港有幾可成日家居火災

仆街

悶燒

好早block7左「六個字的名字」依條友

波台好撚多人係前線 點解仲可以標籤d手足

著火一定要世界大戰咩

連登快啲查 一定又想害手足

有無岀人命

今朝行過都見到地下有幾個煙頭
果到外牆維修圍封緊 上面有慣犯

我住將軍澳 起火個邊喺厚德 同尚德都有段距離。

你唔好扮嘢想淡化件事，係狗做有乜咁出奇？你另有目的？

咁你分析下點樣做到係19/20樓屋外先著火黎聽下。

厚德尚德都喺痴線佬多